今日係旺角連儂牆借左個尿袋個位先生

我唔記得問你拎翻啊！！！
個尿袋同線係我男朋友送我既唔想唔見